吉野家分店結業 仍欠租兼未交吉 業主入稟追討

蘋果link, 自己睇

支持政府

6.4萬都欠租 大財團

大公文匯點睇

大公文匯：業主應該向黃之鋒追討損失